【乘客小心！】網上瘋傳荃灣葵青多架九巴座位遭人「插針」 乘客憂遭針拮染病

巴士乘客小心！WhatsApp瘋傳過去一、兩天，有乘客在行走葵荃灣及葵青區的九巴座位上均發「有針插住」，貌似鋼針的針頭向上，疑有人惡意在座位插針欲傷害乘客，貼文者呼籲無論是大人、長者或小朋友都要小心，家長帶小朋友乘巴士也有份外留意，也有人憂慮若被不明來歷的針拮傷恐會染上傳染病。綜合乘客所言，近兩天發現座位「有針」的包括48X及41A。

市民陳太則表示，她看到有關傳聞後都很擔心，因類似惡作劇已非首次，她月前乘坐42C九巴由黃大仙返青衣時，也曾在上層後排近窗的上個座位上親看目睹「有針」，她當時立即向車長投訴。她懷疑近月一直有人故意在九巴座位「插針」，希望九巴正視及徹查事件，保障乘客安全。據資料，今年2月亦曾有乘客報稱有九巴座椅上發現有針。

另有網民聲稱，九日疑已就巴士座位遭插針事件報警，但未有提供證據，《蘋果》正向九巴查詢事件。

全部車既終點站>>>>>>>荃灣/青衣/葵青

嘩，我屌丫
冇望到一嘢插落個屎眼度
呢世都唔知點柯屎

呢區多窮撚

有錢人都唔搭巴士啦下話

又唔見係港島巴士有？

懷疑條友應該都係荃灣/葵青痴線佬/婆

實係班仆街街童同d南亞細路睇完新聞之後有樣學樣